有冇人記得以前有個聽歌網

有冇人記得有蹶咁既網, 每人可以點一首歌排隊播, 你可以 MEH / WHOOT 首歌, 但自從佢close 左個web 就再冇得玩
有冇巴打知有同類型既網

btw 我記得有搭巴士返學巴打做mod

推

冇巴打記得?
佢仲有自己個頭象係到跳舞

this

好似係叫PLUG DJ

係呀巴打 唔該哂

之前唔係CLOSE左嫁咩?